有線男神黃浩賢畀差佬叫做「黑記」

城大學生會個城市廣播影到

好彩黃浩賢夠冷靜成功ko班低eq偽進仔